盧建民心意卡「淚水千斤重」

盧建民心意卡「淚水千斤重」

盧建民在心意卡中祝願死者「一路好走」。

【本報訊】因旺角騷亂被重囚七年的盧建民去信《蘋果日報》副社長陳沛敏，附上一張由囚友繪畫的心意卡，向因反送中輕生的四位港人表示哀悼，祝願死者「一路好走」，心意卡寫上「淚水千斤重 心內銘記 不忘初心 香港兒女！」並指「不會遺忘逝去者 不會放棄香港 平反6.12暴動定義 設立獨立調查委員會 取消功能組別」。

相關新聞：設義士保安隊 護牆防暴

心意卡勉勵抗爭者珍惜生命。

盧建民本月8日撰寫的信中表示，得知死者梁凌杰昨日出殯，傷感而不敢哭泣，不知可為梁凌杰做些甚麼，故請求囚友代繪心意卡一張，哀悼死者，勉慰生者。

上一則
上一則
陳淑莊帶病弔唁：電療照遊行

下一則
下一則
6.12中槍司機後遺無窮

設義士保安隊 護牆防暴
兩退休警落網 涉油塘打人
便條守望者 見證牆任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。牆起
大埔人 包膠護民主
梅窩人 深紅區發聲
35萬新選民登記 97後新高
反送中示威者「企爆」葵青區會
工聯會誤導學員簽名撐確認書
連儂牆遍地開花 陳肇始：如礙衞生會處理
杰仔爸媽：活下去才能發聲
疑抑鬱港人增至9.1%
民建聯區會「食人血饅頭」被狙擊
陳淑莊帶病弔唁：電療照遊行
6.12中槍司機後遺無窮
「尊重消費者意見」百老匯撤TVB廣告
黎智英晤博爾頓 促華府援港
抗爭爆發後 王志民首撐林鄭
袁天佑開放「紅牆」願天祐年輕人
明光復上水 民陣7.21集會
吳思諾倡搞青年議會
西環集中營：外國勢力打中北京痛處
跆拳黑帶護連儂牆 捱13拳不還手九龍灣撕紙王被控襲擊